十六歲看破紅塵，是否可悲

即刻買咗罐jolly sandy泥隊 = =

買咗cola隊= =

哦

好型

一切已經看得很開 很淡

一切已經看得很開，很淡
在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

咁就十一年了